大炒突尼西亞，巴拿馬就比人講到有冠軍相

盧卡古比人吹到同c朗競爭

巴拿馬同突尼西亞係地圖邊個位都應該無乜人知

首名入球！！占士洛迪古斯

燈力強勁

so!?支持又唔撚得呀！？
洗唔洗撚入紙要你批呀！？

至少有冠軍相過輸俾日本個隊囉

巴拿馬？
樓主睇緊邊一屆？

我反而想知你睇緊邊屆！？

哦
睇錯左做巴拿馬比人講到有冠軍相